點睇JYP痴完SUNMI痴雨龍?

話曬都係契仔契女

Daddy做咩都唔會錯。

無jyp佢地咩都唔係

JYP紅D

rain都係jyp帶佢岀身嫁....